我今日同個青梅竹馬表白,佢拒絕左我

我同佢由細玩到大,感情好好
幼稚園同小學都係讀同一間
細個時試過一齊沖涼,一齊訓
兩小冇猜,到左中學後大家就分開左讀書
佢漸漸疏遠左我,亦識左好多新朋友
開始唔多理我,我好妒忌
今日終於鼓起勇氣向佢表白
佢呆左呆,話對我唔係呢種感覺,冇feel...
我唔信,我地一齊左咁耐,我伸手摸佢下面
發現真係冇硬到,點摸佢都唔起
我好傷心咁走左出去,有冇人可以開解我

太早開估
欠佈局
3.5/10